[b站gg?]中國網絡視聽監管新規二月實施 內容需先審後播

新辦法規定，網劇、網大、網絡動畫等網生內容，由製作公司備案後提交省級廣電局審核。審核流程包括在拍攝前對拍攝規劃劇本的審核，以及成片後對上線成片的審核。網絡平台只能採購由廣電部門過審後，取得上線備案號的視聽內容。

審批許可証要9個月 新番都變舊番
b站

封殺日本!!!!

上年講話要審一季依家變三季

直接黑畫面算聲加字幕咪算

以後只准播新聞聯播洗晒班毒撚腦

佢地咪請人或者無咪等海外既人up去內聯網雲端 咪一樣有得睇

抖音好快收得皮